{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 씨에스타 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。ドミトリー客室は予約の時、1つのベッドのみ予約され、2人以上の宿泊の場合、人数に合わせて予約をお願いします。当日のご予約は、払い戻し及びキャンセルはできません。チェックインは22:00まで可能で、22:00時以降の入室の時には事前連絡を必ずください。宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要ですドーミトリー客室は多人室なので、決済時1人1つのベッドを予約することになります。未成年者の入室可能可否はジェヒュジョムに確認し、予約を進行しなければならず、未成年者、同居予約により、入室拒否については取消及び払い戻しは不可能です。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。ジェヒュジョム事情で客室情報が随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません朝食は午前9時15分から11時まで提供され、トーストと牛乳が無料で提供されます。パーティーは1次会は午後7時30分から22:00まで行われ、BBQ無制限、焼酎、各種おかず無制限が提供されます。平日は20,000ウォン、金曜日と土曜日は25,000ウォンです。2次会は22:00から24:00まで行われ、生ビール飲み放題が提供され、平日は15,000ウォン、金曜日と土曜日は18,000ウォンです。サーフィン体験も可能で、外国語は英語を使います。 女性専用ドミトリーも保有しており、駐車場や荷物預かり、ワイファイが利用できます。 共用キッチンや共用スペースもあり、パーティールームや専用バスルームも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室の予約方法はありますか？",
            "answer": "ドミトリー客室は1つのベッドごとに予約されるため、2人以上の宿泊の場合は人数に合わせて予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "当日の予約やキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "当日の予約はキャンセルや払い戻しはできません。また、チェックインは22:00まで可能ですが、22:00時以降の入室の場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室などの場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊についてはジェヒュジョムに確認が必要であり、未成年者や同居予約による入室拒否は取消や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "ジェヒュジョム事情によるキャンセルの場合は100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間と内容について教えてください。",
            "answer": "朝食は午前9時15分から11時まで提供され、トーストと牛乳が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "パーティーの内容や料金について教えてください。",
            "answer": "パーティーは1次会と2次会に分かれており、1次会ではBBQ無制限、焼酎、各種おかず無制限が提供されます。平日は20,000ウォン、金曜日と土曜日は25,000ウォンです。2次会では生ビール飲み放題が提供され、平日は15,000ウォン、金曜日と土曜日は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サーフィン体験は可能ですか？",
            "answer": "はい、サーフィン体験も可能です。外国語は英語を使用します。"
        },
        {
            "question": "女性専用ドミトリーの利用はできますか？",
            "answer": "はい、女性専用ドミトリーも利用できます。駐車場や荷物預かり、ワイファイも利用できます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンや共用スペースはありますか？",
            "answer": "はい、共用キッチンや共用スペースがあります。また、パーティールームや専用バスルームも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 602
    }
}